屋企出現蟲蟲 有冇蟲專家幫手望望係咩黎 （慎入）

捉佢果陣唔多郁 想知會唔會已經生左蛋

係咪臭屁辣

天牛？

咁撚大鍋 14粒

天牛

即刻睇下d衫有冇奶野先

天牛上網睇 害蟲黎

Thanks 咁多位